目標達成 全身而退

明天請早

推

屌你老母散水撚收撚皮啦

推!

諗清楚目標係咩

屌你老母啊 仲留乜撚 信你都on撚9

最緊要係

明天請早

目標已經達到，機場不宜久留，冇旅客冇左保護傘，我覺得，大家先行離開

鬼

六大訴求
有邊樣達標？

留得青山在, 聽日再黎

今日前線好危.. 佢夠膽清晒成個機場, 一定會盡拉任何人.
國泰城, 其他機場office都散緊, 肯定成機場圍捕

以後唔做？
明天請早

好撚多鬼叫人留

走呀！留既人除左想坐監之外我都諗唔到點解要留

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

機場孤島嚟架!!

明天請早

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

開完都冇用呀

明天請早!!!